送中未通過中銀已經出人身保

中銀香港BOCHK﹕粵港澳大灣區「人身意外綜合保障計劃」提供全面的意外保障，每日保費低至港幣2元，連大灣區居住地的人士亦可投保。現凡於2019年6月30日或之前經分行成功投保，可享首年保費95折。請向分行/客戶聯繫中心職員查詢更多詳情。受條款約束。

保唔保送中的

中銀不嬲都行先一步⋯⋯ 喺呢方面

到時送入監獄以煙仔找數